消防被威脅或者唔安全情況下仲可唔可以執行任務？

次次set 完rb就俾消防清走，如果有人上前要求佢唔好清會點？

推

會走

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

所以示威者應唔應該眼白白望住消防清走rb?
可能消防都等緊示威者埋去

點解要眼白白望住佢地拆rb?

你上次凶一凶就會走 有「危險」

仲有地盤車都係，佢地都係打份工，夠唔夠膽同示威者搏？

唔好再聽Po 講啦